螬猩㾒 未來動向預測 (歡迎增加)

呢個POST中一樣,會推返上來

佢地公布,好撚重傷,要休息半年牙

- 重傷後,所以要搵個低質拳手當熱身,打個23連勝
(經理人當然到時吹到對手好X勁)

- 3個月左右復出,講到養傷緊,輸左就話自己隻眼視力蒙糊,羸左就話傷左都打得羸,勁過葉問

- 吹X到自己,為左復出,做好多物理治療,一日做23小時,1個鐘訓教

- 井上增磅升級打,離開超小小小小繩量級,就會話自己小時候願望係同井上打返場(已發生,但井上未升)

- 正河野有比賽,個期就會話好X想重賽

歡迎各巴打繼續加佢賴皮條件